【法律問題】義載車手被狗查車點答最好

如果被問咩人，咩關係，去邊？
如果搵到文具或揩到顏色水螢光粉衣物要點？
Thanks!
有冇人試過被問？狗聞到手足的正氣，點化解最封佢狗口？